港式分居｜26歲年輕夫妻拒租樓 為儲首期抽居屋分居年半 月花$2,000租酒店staycation二人世界

26歲的張家駿（Jarvis）和胡芷瓊（Elly）拍拖兩年半，去年6月結婚。為了儲首期，他們繼續留在各自的家居住，每逢周末才會到酒店住一晚，享受二人世界。在寸金尺土、樓價貴得誇張的香港，就算暫時未能置業同居，仍希望享受非一般的「港式浪漫」。

拉， 重覆 po